★以前成日話支爆fail，主要因為冇Trump

今時不同往日

靠之前果3個美國總統，梗係唔爆啦

trump

破例比侵侵做4屆啦

包你支爆爆到變北韓

其實仲有個習總

江澤民 胡撚濤年代對住外國扮契弟

侵侵中期一輸就真係中國或成最大贏家

侵係一個值得尊敬既人, 佢唔係d普通人一日到黑諗住食飯訓覺9up過日子
同埋佢忍左條黑人好耐

贏呢？

連登規矩
想佢贏就會輸
廢時燈9侵侵

生意人唔同連登仔燈開果d普通人
連登仔果d信念只係對普通人有用, 做生意果d兩登一個都燈唔死

trump so strong

no lamp can 燈him

你都係其中一個因素